{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4317&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 호텔 데이즈B"
    },
    "text": "ホテルは大型駐車場を保有しており、合計30台の駐車スペースを提供しています。 駐車場が満車の場合は、代理駐車が無料で提供されます。 ホテル周辺には東海線松亭駅とオシリア駅が位置しています。 松亭海水浴場までは徒歩3分ほどかかり、東釜山アウトレットまでは約3kmで、車で約8分ほどかかります。 この地域には松亭海水浴場、海東龍宮寺、東釜山アウトレットのような観光地があります。 また、松亭の美味しい店やデザートカフェは有名で、松亭海水浴場はデートコースとして人気があります。 ホテルは機張ロッテワールドまで車で5分の距離にあり、特室、VIP、ツイン、韓室を備えた客室がありますが、スパ施設は提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルは合計30台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、代理駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には東海線松亭駅とオシリア駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場までは徒歩3分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "東釜山アウトレットまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "東釜山アウトレットまでは車で約8分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この地域には松亭海水浴場、海東龍宮寺、東釜山アウトレットのような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "松亭の美味しい店やデザートカフェはありますか？",
            "answer": "松亭の美味しい店やデザートカフェは有名です。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場はデートコースとして人気がありますか？",
            "answer": "はい、松亭海水浴場はデートコースとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはスパ施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルはスパ施設を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらい機張ロッテワールドからの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは機張ロッテワールドまで車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には特室、VIP、ツイン、韓室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 383
    }
}